喇沙仔食唔食喇沙

咁DB仔食唔食仆街？

負皮都是拔萃仔？

唔食喇沙，但屌喇媽

食金水、小店、羊鞍、銀咖喱

我朋友鍾意去九龍城買串燒